華為高層：5G市場無華為 等同於地球無中國

5G市場無華為, 等同於維尼冇衫著

無左咪仲好

咁正

外國民眾：5G市場無華為 等同於全球得救

地球無中國，咁美好？

樂見

即係成個世界變得清新

天堂